[MERRY] MOMOLAND討論區#(19) 正式日專接受預訂中 香港人繼續加油

MOMOLAND（韓語：모모랜드），是MLD Entertainment（前稱Dublekick Company）於2016年透過與Mnet合作的練習生競爭節目《SURVIVAL MOMOLAND 를찾아서》選出的女子演唱團體，由10位少女在節目中挑戰不同任務，爭取出道機會，最終選出 慧彬、NANCY、妍雨、娜允、娥仁、JooE、JANE 七名成員。

2017年3月28日，加入曾在《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》落選， JYP娛樂練習生出身的新成員 DAISY。

2017年4月10日，加入PRODUCE 101出身的新成員 泰河。

MOMOLAND在打招呼時會說"Get your ticket!"，可知MOMOLAND團名的含意是一座遊樂園。粉絲名為"Merry-go-round / Merry "，意旨MOMOLAND就像旋轉木馬一樣老少咸宜。

MOMOLAND Official
YouTube:

Twitter:

Cafe:

____________________________________________

____________________________________________

超級重點大事回顧

2016.11.10 發行出道專輯
2017.03.28 加入成員Daisy
2017.04.10 加入成員泰河
2018.01.11 獲得出道首個一位
2018.04.23 《BBoom BBoom》突破1億YouTube觀看次數
2018.06.13 正式於日本出道
2018.09.26 《BAAM》突破1億YouTube觀看次數
2019.03.14 MLD Entertainment宣布：Daisy與泰河暫時休息

____________________________________________

大型頒獎禮獲獎獎項

2017年
名稱：Asia Model Awards
獎項：新星獎

名稱：第四屆中韓經營大獎
獎項：亞洲明日之星獎

名稱：第二屆亞洲明星盛典
獎項：歌手部門Rising Star賞

2018年
名稱：第二屆Soribada最佳音樂大獎
獎項：本賞

名稱：第三屆亞洲明星盛典
獎項：Best Icon獎

名稱：第一屆韓國大眾音樂獎
獎項：本賞

名稱：第一屆MBC Plus X Genie音樂獎
獎項：女子最佳舞蹈獎

名稱：第十屆甜瓜音樂獎
獎項：1theK Performance獎

名稱：第二十屆Mnet亞洲音樂大獎
獎項：年度發現獎

2019年
名稱：第三十三屆金唱片獎
獎項：音源本賞

名稱：The Fact Music Awards
獎項：年度藝人獎

____________________________________________

單曲專輯

《Wonderful Love》

首張單曲專輯《Wonderful Love》
發行日期：2017年4月26日
收錄歌曲：Wonderful Love (어마어마해)

迷你專輯

1st
《Welcome to MOMOLAND》

首張迷你專輯《Welcome to MOMOLAND》
發行日期：2016年11月10日
主打: JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)
收錄歌曲：
1. Welcome To Momoland
2. JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)
3. Love Sick (상사병)
4. Uh-Gi-Yeo-Cha (어기여차)
5. JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅) Inst.
6. Uh-Gi-Yeo-Cha (어기여차) Inst.

2nd
《Freeze!》

第二張迷你專輯《Freeze!》
發行日期：2017年8月22日
主打: Freeze (꼼짝마)
收錄歌曲：
1. Freeze (꼼짝마)
2. I Like It (좋아)
3. What Planet Are You From? (너, 어느 별에서 왔니)
4. Orgel (오르골)
5. Wonderful Love EDM Version (어마어마해 EDM Version)
6. Freeze (꼼짝마) Inst.

3rd
《GREAT!》

第三張迷你專輯《GREAT!》
發行日期：2018年1月3日
主打: BBoom BBoom (뿜뿜)
收錄歌曲：
1. BBoom BBoom (뿜뿜)
2. Curious (궁금해)
3. Same Same
4. Fly
5. BBoom BBoom (뿜뿜) Inst.
6. Wonderful Love EDM Version (어마어마해) Inst.

2018年4月23日，歷經110天突破1億YouTube觀看次數，是繼4Minute後第二團非韓國三大娛樂公司推出的女子團體破億，也是在眾多非韓國三大娛樂公司所推出的四代女團中首位擁有破億的MV
在音樂節目《M!Countdown》獲得出道後第1個一位，共計獲得7個音樂節目一位及五台冠軍歌曲
2018年1月12日賣出8000張專輯遭質疑買榜及回購，MOMOLAND的經紀公司得知訊息後公開發票，並表示專輯是由日本及海外粉絲所購，否認買榜及回購！
韓國文化體育觀光部對此展開調查，最後結果顯示MOMOLAND並沒有涉及這種行為！

4th
《Fun to the World》

第四張迷你專輯《Fun to the World》
發行日期：2018年6月26日
主打: BAAM
收錄歌曲：
1. BAAM
2. Very Very(베리베리)
3. Bingo Game(빙고게임)
4. Only One You
5. BAAM Inst.

2018年9月26日，歷經91天突破1億YouTube觀看次數，也是目前首個非韓國三大經紀公司所推出的女團擁有2支破億的MV

5th
《Show Me》

第五張迷你專輯《Show Me》
發行日期：2019年3月20日
主打：I’m So Hot
收錄歌曲：
1. I’m So Hot
2. Falling U
3. Light Up (빛나)
4. Holiday
5. What You Want
6. I’m So Hot Inst.

其它歌曲

專輯名稱：《Cross》
收錄歌曲：I Need You And I Want You
參與成員：泰河、娥仁
發行日期：2018年3月12日
備註：tvN月火劇《Cross》OST

專輯名稱：《偉大的誘惑者》
收錄歌曲：Hug Me
參與成員：Nancy、JooE、泰河、娥仁
發行日期：2018年3月21日
備註：MBC月火劇《偉大的誘惑者》OST

專輯名稱：《淘氣小企鵝》
收錄歌曲：BANANA CHA CHA
參與成員：Nancy、JooE、妍雨、Jane、慧彬、Nayun、娥仁
發行日期：2019年4月3日
備註：《淘氣小企鵝》OST

____________________________________________

[成員介紹]

Nancy (낸시)

本名：李格魯/Lee Geu Roo (이그루)

英文名：Nancy Jewel McDonie

生日：2000年4月13日

出生地：韓國大邱廣域市

162cm 46kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---音樂劇科(畢業)

擔當：領唱、領舞、形象擔當、忙內

Nancy是隊中最小的，也是唯一的00後，老爸Richard McDonie是美國人，曾是陸軍少尉，之後在韓國擔任英語老師的時候，經常給學生們放女兒組合的MV，可以說是非常賣力為女兒宣傳的好爸爸了。

據說之前學生們都不認識，現在MOMOLAND的知名度高了，很多學生都知道了。

老媽是韓國人，姓李，所以韓文名就跟了媽媽的姓。她也自然而然擁有美、韓雙國籍。Nancy在韓國大邱出生，3歲到父親的故鄉美國俄亥俄州生活了近一年，之後一直在西雅圖生活到9歲。之後回到了韓國，在龍仁市念了小學和初中。

因為是混血，外表有些特別，很容易受到關注，Nancy在組合出道前就出演過很多綜藝了。

出演綜藝後，她也收穫了不少粉絲，有的粉絲站一直從2012年運營至今。

出道前就以綜藝拓寬了認知度，但千萬別忽視Nancy的歌唱實力。在《尋找MOMOLAND》中她演唱的《人魚公主》OST很好的展現了她的歌唱實力和個人魅力。

之後因為一個直拍視頻，Nancy再次受到網友的關注。

當時是一個小型粉絲見面會，Nancy身著白T+緊身牛仔褲，很好的展現了身體線條，吸引了許多男性的目光，該影片也迅速點擊破百萬。

____________________________________

❤️妍雨 Yeonwoo❤️

妍雨/Yeonwoo (연우)

本名：李多斌/Lee Da Bin (이다빈)

生日：1996年8月1日

出生地：韓國首爾特別市

169cm 49kg B型

學歷：首爾公演藝術高等學校---表演藝術科(畢業)

擔當：主Rapper，副唱，形象擔當

妍雨擁有出眾的身材比例以及樣貌，出道前和Nancy被當做C位的候選人。

前期很多人看過她的表現之後，覺得她更適合Sexy一點的風格。

於是大家看到後來她在《BBoom BBoom》舞台上SOLO撩衣服的那段

鼻血止不住的流啊...

這個Killing Part也為她圈了很多粉絲，甚至一度成為話題。

因為樣貌身材都很讚，高中時期的妍雨，在學校就已經小有名氣了。

其實妍雨在以前的公司是演員練習生，來到現在的公司後才開始轉為成為偶像組合成員練習。與幹練的外表不同，私下她其實是一個非常文靜的女孩子。

之前還擔任過《THE SHOW》MC，是唱歌、跳舞、演戲、主持的全能藝人了。

乖巧女孩平時的愛好就是看電影，還有…釣魚！

____________________________________

Jane (제인)

本名：成智筵/Sung Ji Yeon (성지연)

生日：1997年12月20日

出生地：韓國首爾特別市松坡區可樂洞

166cm 46kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用舞蹈科(畢業)

擔當：副唱、領舞

一個說話語速很快的女生。覺得Jane真是一個非常有實力的愛豆，一雙大眼睛很有靈氣，而且唱功也很出色，看過蹦迪現場的朋友們應該對她那段「Fall in love」的高音有印象。

Jane進入公司後6個月就出道了，很大原因是她的基本功很紮實，進入公司前她在Dream Vocal學院待過，舞蹈實力非常出色，學院官方YouTube上傳過她SOLO Cover的TWICE《CHEER UP》和《TouchDown》舞蹈影片，這兩條影片目前觀看數是260萬！可以說很棒了！

之前她還和Daisy一起Cover了一段SuperJunior的《Black Suit》,舞蹈動作真的是Power十足了！給一波好評。

Jane有個最大的愛好，就是攝影，現在她本人十分想擁有一台EOS 6D相機…努力掙錢~相機會有的。

身材比例真的非常棒了，上半身短，下半身長，即使不穿高跟鞋，也能很好的展現身體線條，看起來要比簡歷上的166高！大家繼續自行感受吧…

____________________________________

JooE (주이)

本名：李珠園/Lee Joo Won (이주원)

生日：1999年8月18日

出生地：韓國京畿道陽平郡

164cm 48kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：領唱、領舞

「Wuli蹦迪女王」，被稱為MOMOLAND出逼之光的JooE了，很多觀眾親切的稱呼她為「豬一」。

樣貌對於愛豆來說重要嗎？看來很重要，女愛豆更是。討論愛豆的話，幾乎三句離不開樣貌。

在大眾普遍的審美來看，現在的JooE算不上好看。

可令人佩服的是，JooE愣是在競爭及其激烈的KPOP樂壇中，殺出一條路，讓很多人認識了她，並知道了MOMOLAND。可以說今天MOMOLAND的成功，JooE功不可沒！

其實學生時期的JooE還是很耐看的，一頭黑髮，偶爾還會梳空氣瀏海。

在出道前，JooE可是個「instagram女神」，也就是我們平時說的「網紅」。

可出道之後完全感覺是另一個人了，而且好像還是樣貌下降版。

____________________________________

Daisy (데이지)

本名：柳貞安/Yoo Jung An (유정안)

生日：1999年1月22日

出生地：韓國首爾特別市

163cm 44kg O型

學歷：里拉藝術高等學校(畢業) 蠶一高等學校(畢業)

擔當：主Rapper、領舞

Daisy的Rap和舞蹈能力都不錯，尤其是編舞能力很強，之前在生存節目中也展示出來過，獲得好評。

因為之前在JYP做練習生，和TWICE的姑娘們交情都很好，尤其是MOMO，甚至MOMO還出演了《尋找MOMOLAND》為好友Daisy應援。

成長背景的原因，在加拿大長大的Daisy，英語和韓語都算是她的母語了,但有時候還是會說一些不太常用的韓語單詞。據說在說夢話的時候，是英語和韓語切換著來的。

對語言感興趣的Daisy，在加拿大期間還學會了法語。學好阿拉伯語、西班牙語、日語也是她接下來要做的。妥妥的語言小能手啊。

雖然在加拿大生活了11年，但她是在韓國首爾出生，所以還是韓國國籍。在加拿大期間，使用的名字是Lilly。

Daisy在《尋找MOMOLAND》節目中並沒有被選中，也許是具備兩種以上語言和文化能力的人，心態更加開放包容，適應能力更突出，她是在組合出道4個多月後被加入其中，再度成為MOMOLAND成員。努力也有了回報！

____________________________________

慧彬/Hyebin (혜빈)

本名：李慧彬/Lee Hye Bin (이혜빈)

生日：1996年1月12日

出生地：韓國京畿道龍仁市

165cm 44kg B型

學歷：瑞逸大學---電影放送藝術系(在學)

擔當：隊長、副唱

慧彬是組合中年齡最大的，過去曾在B2M公司當了5年練習生。作為韓國人卻很不喜歡吃炒年糕、泡菜等辣的食物。

出道之前的藝名是「Cherry」。

之前慧彬的頭髮並沒有現在這麼短，但之後便大膽的嘗試了更短的髮型~

由於舌頭比較厚，導致她的發音不是很好，錄音的時候會下很多功夫。隊長呢，平時的愛好就是吃，完全是個大！吃！貨！

如果沒有日程的話，她就會吃很多東西，而且必須三頓飯！

____________________________________

娜允/Nayun (나윤)

本名：金娜允/Kim Na Yun (김나윤)

生日:1998年7月31日

出生地：韓國首爾特別市

168cm 48kg AB型

學歷：首爾公演藝術高等學校---放送演藝科(畢業)

擔當：副唱

在舞台和直拍影片中，能明顯看到，與其他成員相比娜允的舞蹈能力稍微有些不足。舞蹈動作與其他成員相比稍慢一些，而且動作偏小，給人感覺像沒勁似的。所以遭到了一些網友指責，認為她這是在划水。

不過看了這麼多現場以及生存節目來看，娜允並非是不認真，而是她的協調能力略差一些，身體比較僵硬，動作做不好，這在生存節目中就有很明顯的體現，有時候硬體不行也是真沒辦法啊...

而且MOMOLAND目前正在高速上升中，如果有人敢划水，不僅粉絲不會同意，公司肯定也不會允許她站在台上的。

既然能在選秀節目中生存下來，就肯定有她的優點，這姑娘在簽名會、VLIVE中，與粉絲互動還是非常賣力的，而且她還是個實打實的四次元少女。

娜允的音色也是非常棒的，十分有特色，但每次的Part部分都分配的很少，實在有些遺憾。

____________________________________

娥仁/Ahin (아인)

本名：李娥仁/Lee Ah In (이아인)

生日：1999年9月27日

出生地：韓國蔚山廣域市

160cm 44kg A型

學歷：首爾公演藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：主唱

阿銀（娥仁的韓語發音）可是個中文小能手了，因為父親工作的原因，6歲就跟爸爸來到了中國生活，在上海待了7年半，杭州2年，台灣2年，一共生活了11年半，所以國語是非常流利了，作為外國人無論是發音還是用詞表達，都很棒，是組合的中文擔當。

在之前《尋找MOMOLAND》時期錄製宣傳放送VCR，以及出道後錄製「平昌冬奧會加油視頻」的時候，娥仁都是全程中文！

值得一提的是，這個中文加油視頻在公司的YouTube官方頻道，打的就是中文標題。

接受採訪的時候，她還唱了一段中文歌。

不僅中文出色，阿銀因為在中國上的國際學校，英文也是非常的流利。和隊中另外兩位歐美成長的Nancy、Daisy在一起時，交流經常用英文。

她較小的身軀，完全看不出是個運動能手，據說百米成績是14秒！籃球也是特長！

____________________________________

泰河/Taeha (태하)

本名：金泰河/Kim Tae Ha (김태하)

生日：1998年6月3日

出生地：韓國全羅北道全州市

164cm 48kg B型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：主唱

和Daisy一樣，泰河也是後期加入到組合中的，在前者加入10多天後，她也合流到隊伍中了。

泰河以Starship練習生身份參加過《Producer 101》，在節目中她表現的實在不理想，最終在第八回排名50遭到淘汰。

其實姑娘在101的第一期表現的不錯，被問到Starship的競爭公司是哪個，泰河說出了這樣的豪言：「應該沒有吧？」

在第一期她拿到了B的評價，不過之後的表現就越來越糟糕。在台上十分不穩定，唱歌時聲音會顫抖，而且唱高音的時候會有負擔，表現的十分不自信。

前期泰河受關注的一個重要原因，就是她的堂哥——金俊秀。

被問到哥哥，泰河表示不想借哥哥的光，也害怕自己做的不好而連累他。

如今重新出發的泰河舞台表現更加穩定，人也越來越漂亮，期待未來見到更好的你喔。

成員介紹懶人包：3分鐘認識MOMOLAND全員

____________________________________

size=6]鎮POST之寶[/size=6]

____________________________________

360度VR Fancam

____________________________________

MOMOLAND綜藝及舊Post傳送門：

____________________________________

Merry注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞MOMOLAND，Off Topic內容應[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐(9up請移玉步到TG群)
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
4.禁用5P字和Emoji
5.FF及GIF圖請使用加密

____________________________________

戀愛樓主❤️

買買買

牙軒又笑你地短

真飯買4隻好基本啦

老屎忽留名

你信佢佢一隻都唔會買

腳趾

平時買碟係用打黎做單位

遲啲飯拍樓主姐姐

我做站長///>3<///

嘩嘩嘩

留名

你心水清

咪j我女神

有無米八

原來po咗重覆

再補返

我183

一黎就搶囡

我出哂名愚樂台fuckboi

Oppa
183高仲要似54fun

獻醜不如藏拙...

淋病地獄都無位留俾你
留名

講得好！

佢無呃過我喎

佢啱啱呃你

等佢訓醒對你對質

你地咩關係你又知佢瞓咗

你唔見我地姐妹相稱㗎咩

窮遊豪華團 190701
有超級搞笑又可愛嘅JOOE

呢條清啲

你地fwb？

臨瞓前睇

No 18+

扯住點訓啊

青頭仔先咁易扯

尊重啦...

我份人係咁

男人不壞

Lm

Dllm 熄登好恐怖
連仔加油啊！
有無手畜一齊課金比連仔！！！

嚇死寶寶了

已課！
連仔fighting

加左入google excel未 遲d重溫番

新飯留名

自私睇完未加返添

回帶乂雨 190329

收到曬

新仔留名

平安回國

好欣慰會有merry專飯拍隊長

[#난니] 행복했던 멕시코의 하루🍒♥️😍❤️

#모모랜드 #MOMOLAND #나윤 #NAYUN

嘩nancy好美喔

Nayun好靚

戀愛！！！

覺唔覺有陣mk味

#respectmomoland

呢種叫韓妹味
mk味唔是咁的

啱，好似我咁

洗唔洗jer住曬

清 懂球！

今日upload

短期內應該唔會啦
加拿大同美國LA都取消咗

有無人試過抄明星牌
work5work？

呢到成班毒能
你估個個都係你咩 似54fun

咪屈
我金鐘樣

生得咁柒仲學人修眉

柒頭唔修得眉㗎咩

自己修咪算仲比180人賺（笑）

自己修好攰 俾少少錢人修咪算

平時我都係自己修(細細聲講)

我前排考試無時間修所以先生返勁多雜毛

都要乾乾淨淨咁入去坐嘅

搵女朋友修啦

又玩歧視

a0毒撚

什麼意思

自己get吓啦

話你臭啊

Cyber bully

佢係咁惡

聽晚9:50 my little tv2有nancy
好似係韓國時間

要返工

中坑

煙腸啊死中女

你又係到

有無牙jane圖

任由你 來去自如在我心底仍愛慕

第8頁先見到你

差唔多啦我呢啲259

第一張同我阿媽衣著差唔多

賢良淑德

我愛牙隊 我愛牙隊

唔敢望落去

嘩屌牙隊
Jooe sorry

版頭綜藝list已更新

阿隊第2張瘦得黎又唔細 應大既大

食家

睇極都睇唔哂 人生充滿希望同目標

過兩日窮遊豪華團又更新有JOOE

Taeha 同daisy 到底點

Mld Entertainment 話下次cb先會歸隊

係？咩事

男人老狗賢咩良淑德

氣質到

no agger

都agger嘅...

隻揪

唔好
泰b世二 我愛泰b

你 最近還好嗎

點解我妍b豬可以咁完美

JooE好打耳

nancy望住妍雨個表情好sweet

好似我望你咁

別說到太高深 能自願便相襯
夠決心 越中箭我越勇敢

.......

Nancy海外真係超吸飯

點解啲相咁怪咁

唔係咁識影掛

哭咗

雨 真心屈機

前期嘅nancy真係贏到尾

新人？

牙jane逆襲之路都好睇

夠貼地

好大獲阿

[#난니] 난니는 민들레 ㅎㅎㅎㅎ 내 이름이 여기있네 🌼🌼🌼

#모모랜드 #MOMOLAND #나윤 #NAYUN

金所炫在剧中将扮演一个不合格的古代爱豆，而妍雨要用超强的业务能力在专业上碾压她，而这部戏又是根据大热的漫画改编的，加上金所炫拥有收视和演技的保障，想必一定会非常精彩。

期待我雨新劇 仲有兩個月

新人留名

喵

咁長咪qoute啦

想和她拖手仔。。

R死你個Kpop界淫蟲

她和我戀愛了

Gchi

清冷靜少少

有新人
歡迎歡迎，多啲來

咩brand 想買

歡迎歡迎 唯飯定團飯

團
本命Nancy，Yeonwoo & Jane

又係舊相

感動有人同我一齊jane飯

妍b

Bnt個陣舊相黎 官方比d誠意好冇

好掛住妍b

巧花心

支持心全員

Mexico @ Exa TV Interview

好掛住佢

新飯

boomboom 開始飯

師兄

每次睇呢輯圖都覺得底褲買細咗幾個size

又話訓

MOMOLAND開唱「驚見台下男粉DIY現場」 卻被罵：是妳們穿太少！

韓團MOMOLAND（모모랜드）日前展開巡迴見面會，當地時間6月30日舉辦墨西哥場，雖然她們全程因為粉絲熱情尖叫和呼應很開心，但台下粉絲卻相當心疼和氣憤，因為有墨西哥粉絲以西班牙語喊著各種不雅字句，甚至還有男粉絲在台下自慰。

對MOMOLAND來說度過了愉快的時間，但部分在台下的粉絲卻氣了整場，在推特上抗議聽到很多人吹著口哨喊些情色話語，即使台上偶像聽不懂，其他粉絲都聽得一清二楚且感到很不舒服。不只如此還有男粉絲在台下自慰，導致在前方的女粉絲被沾到精液感到極度不適，慶幸的是他很快就被警方逮捕，受害者也沒有受到進一步的傷害。

消息傳開後不只當天有在現場的人生氣，未到場的其他國家粉絲看了文章都相當氣憤，怎料卻有人說「誰叫她們穿那麼性感」，讓其他粉絲直呼實在是太過分了，因此在推特上發起「RespectMomoland」的話題活動，就是希望可以不要再有一樣的事情發生

一樣米養百樣人
自己唔尊重人不單止 仲可以出口怪人
咩地方咩知識水平嘅人先講得出「著得少」呢句極度白痴嘅說話
少？邊撚到少 你地老母就著得少啦

大家聽到未?
樓主話緊你地班話底褲窄嗰啲自己出嚟自首

係咪有咩誤會

blame the victim都痴撚線

樓上位手畜有少少輕度弱智 但佢無惡意的

幫你解釋咗

利仔心水清

工作人員想拎走隻熊仔 牙雨都唔准好想做隻熊

我妍b真係有愛

Agger 妍b有愛
唔似jooe黑心

你唔痛嘅咩?

你表第拎你手機玩？

樓主弱智

我講事實 有圖為証！

呢排壓力大

本人表弟返咗庇護工場

佢反社會人格啫

證據在此

其實好cute

每反一次jooe 個心痛一次
但就係忍唔住得閒會反下
明明我好like jooe
有無人明

毋忘初心
邊個黑jooe 我見一個打一個
明明jooe咁可愛又努力
全能到仆街！

除咗大大件杉

我明扮反係幾辛苦

我平時著衫幾似呢個look
不過應該冇咁可愛...

Ok....

第三四個字睇唔到...

Btw射精你

保我啊大家姐

[#주이] 쭈이랑 11시에 #더짠내투어 본방사수 할 메리들 오디이찌?

#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

我地唔係好熟...

割席割得真係快.....

好羨慕第一張個男人可以同jooe合照.

你第一日識我咩

哇 你曲線串我
洗唔洗咁單打

新人lm

bb你唔了解我

你仆街啦

點解我仆街

i mean 仆街啦

你搞到我都怯

我多麼想和你見一面

看看你最近改變

Momoland ot9 forever

唔關事純粹想叫春 DLLM做人好攰啊

落雨又想念妍雨了

咁我地幾時約食泰國野

哇

正皮以示鼓勵
希望你唔好黑

你心地幾好

幾時都話基妹好女仔嚟

表白基妹

屌
你班merry夾埋bully我呀

下
係咪有啲咩誤會
我只係想簡簡單單做一個merry咋

你係咪收錯wind
我地比人話笠開㗎喎
一個牙笠=全部merry 笑咗
拎隻anti嚟講

我屋企都有呢隻賤熊

同熊唔同命

一定女送啦

隻Ted熊係聖誕隨機交換禮物收到，雖然真係女仔送。

利申: 我真毒，我愛Merry，我愛Merry X'mas

用錯朋友個新ac，以後呢個雜工ac會不定期借俾朋友推時事台正經post。

p牌ac我用來推d娛樂台音樂台post。

Gchi你cc台啲高汁post

Btw 參加聖誕party係咩感覺

豪華旅行團
E82 190708

就普通飲飲食食，唱歌跳舞打機，玩到攰就坐定定吹吓水換禮物，見眼訓就散Band。

熱熱鬧鬧，感覺好似I' m so hot咁

聽到都覺得係開心

半夜扎醒先on9

表白後面中女

泰妍line

係愛

表白中女妍雨

要睇下小妹嘅schedule

diu nei ar 96都中女

佢10後

咁大年齡差 睇黎得我同妍b係有可能

支持

佢會唔會係想食埋後面個中女...

咪爆
差啲比比工人姐姐知道

姐弟丼

想食你啲毛毛

唔知點解 覺得nancy 好似日本「能面」

btw 小心google

心血少嘅手畜唔好google

好有陰影

邊到似 嚇L死人

可摸耳去你到瞓睇完驚發惡夢

John
利申: 冇睇

睇咗先join得

88小圈子

瞓

小圈子就唔咁大聲講啦
又屈

我個樣已經生到成個能面咁

...嚇死人咩 邊忽似

堅定流

咁突發而且用埋啲P圖
難啲信

我仲衰，一個能樣

等咗有人認「能樣」好耐

話曬人地地頭，呢啲野要嘅

呢到我地merry地頭喎
大家手畜自己人

BTW 上面390講笑

今日(12)號終於會出show啦
靜咗好耐 等不及來玩玩了

[#혭짱🐱] 🐰💖💕 언제나 보구싶었구 보고싶어 ! (엄근진)

#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

hyebin真係好正

[#답니 🦊] 앞머리 뿅✨

#모모랜드 #MOMOLAND #연우 #YEONWOO

啱啱係公司喊咗
我妍雨

好weak咁都喊

上水支持妍b強勢回歸

決定今晚老麥加大慶祝

cls!!! 好靚!!! 終於更新!!! 我癲啦!!! 心臟大爆發!!!
好感動 眼濕濕

認真喊到收唔到聲

真係要食豪佢

心掛咗成個月

靚到傻L咗

[#모모랜드] 2019 FINA광주 세계 수영 선수권대회 ! 성공적인 개최를 기원합니다 ! 함께 할 수 있어서 영광이였습니다 💕 모든 선수들의 안전 꼭 꼭 조심하시구 저희 모모랜드도 응원합니당 ! 화이팅 ! 🏊🏻‍♂️🏊🏻‍♀️🏊🏻‍♂️🏊🏻‍♀️!! 💖💖💖

#MOMOLAND #혜빈 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시

隊長個頭紅過我包紅雙喜

Hyebin又得罪左造型師..

死煙鏟

今次ok啦

可能係乒乓波呢

又可以發癲咁推po

睇埋twitter fancam
Nancy可以露腰啦

肥妹減肥初成功

琴晚izone concert真係好圓滿啊

捉到你套路

stalk

心痛你

哇我唔捉我25咩人

Taeha with fd

[#주이] 메리들~ 잘 지내나욤?
요즘 같이 더운 날씨에 에어컨 바람만 쐬면 건강에 좋지않아요! 다들 일어나 운동합시당 !!! 💪🏻❗️
우리 모두 건강하자궁!!! 💯✌🏼😘

#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

好健康阿 做運動keepfit好過節食

Agger而家去跑步最好

有肉食了

回帶
另一個角度睇2018 kcon LA

妍雨好親切咁幫觀眾拎返起隻公仔
拍片者同行友人反應好enjoy
今年8月17號就係momoland參加kcon LA嘅日子啦
年年kcon LA都唔齊人
屌你老母二段橫踢還我ot9 momoland

我妍b nice都唔係第一日既事 粉絲福利滿分

大家好！！！！！

我雨

利仔好！！！！！

幾時落去搵強強

台豬好！！！！
各位merry好！！！！！

我同你做亡命鴛鴦

唔好

認錯人啦我唔係台豬

Twitter有人講隊長呢個look似齊木楠雄

。。。。。

爭咗個髮夾

呢個頭一時睇好靚一時睇又好怪咁

太紅 一直都覺得麻麻地

咁呢？

好波
射精bts

Youtube揀圖揀得好

我和自己戀愛！！！

Nancy太屈機 有大特寫

Look at these pretty girls.❤️ When in Mexico.🇲🇽

📸 MMLD Stylist

#모모랜드 #MOMOLAND #モモランド #MomolandinMexico #Jane #Nancy #Nayun #Hyebin

Hyebin依個look真係勁靚 一定靚過紅髮

AGGER

個衰妹

我嘅心靈unlock戀愛了

你出現在我詩的每一頁

我jane好屈機

尋晚有落雨

下咗一整夜

我Boy with Luv 爆阿Jane同Nancy

墨西哥fm足本完整版

今晚成條睇番哂

好波，盡睇

早上好！！！！

勝利好！！！！

各位merry好！！！！

趁地淋！！！！

落地獄！！！！

你安心去啦！！！！

禾曖梨

利申返先，唔係愛樓主

其實你唔講無人會咁諗
好此地無銀

gay

晚上好！！！！！

要瞓了

廢中咁早瞓？

你就中坑

我炒飯自己

樓主c9
要湊小朋友

心酸

新任胸部擔當

No la still ahin

嘩我射精c9對主婦手！！

你大小通吃

女人就ok

咁又未嘅 牙軒好似勁啲
但係真係

利申：善良咸濕仔

無拿拿提 仲唔係身有屎😏
Gay~~~

狗公

得唔到我嘅心就抹黑人咁仆街嘅

佢份人係咁

同善良之槍同一道理？

Agger 此地無銀三百兩

好 我今晚射精樓主

メリーの皆さん！！ジェインです☺️
去年日本でデビューしてからもう400日になりました🥳
まだ日本でメリーとやりたい事が沢山あるんですよ！
これからもよろしくね！🙏🏻❤️
#MOMOLAND #JANE #모모랜드 #제인 #モモランド #ジェイン #MOMOLAND_400日❤️

你同牙基繼續互含啦

아리가또 400
#MOMOLAND #NANCY #모모랜드 #낸시 #モモランド #ナンシー #MOMOLAND_400日❤️

咁就日本出道400日 時間過得好快

Cafe update
안농메리들 저는 지금 헬스장와서 우선 간단하게 자전거 타구있는데용 ㅎ 이 시간을 빨리 보내고자 메리들이랑 놀러왔어요 ㅎㄹ 운동하는 혭니 놀아주세여 ㅎㅎ

雖然睇唔明 但feel到好熱血

Cafe app內置翻譯如下
I am now at the gym and I am simply riding a bicycle. I have come to play with Marys to spend this time quickly.

メリー達 あっという間に400日ですね 元気ですか?はやく会いたいですん 暑いから水たくさん飲んで健康でいてくださいね 私も気をつけますよ メリー達 いつもありがとう そして 愛してる💕😍そして 9月にファンミーティング!があるので その時まで 健康で! すぐ会いましょ ~!

呢張靚到

momoland身材管理gogogo!!!

Nayun被低估

睇到我都想去做尖

ジェイン オンニと遊びに行った時~! メリー達400日 おめでとう❤️ 私たちの9月 ファンミーティングも期待してくださいメリー達❤️永遠に愛してる❤️

[#낸시] ❤️GIORGIO ARMANI🖤

#모모랜드 #MOMOLAND #NANCY

小妹都買咗一set ♪(๑ᴖ◡ᴖ๑)♪

Nancy，Jane，HyeBin
我想被佢地跳

做ptg咁好搵？

都係姐姐你提攜下我姐

今日睇完mml呢條片先突然覺得boy with luv幾好聽

嘩 陣間啲黑警mon post話我操控賣淫點算...

聽講車字頭會員已經做緊嘢...

同樓主割蓆先..
我 勝利（已失敗）同 會員 李格魯 毫無關係

佢好憎我的...

鬼！分化撚！割蓆閪！

4000日も一緒にいてくれるよね~?💜
#MOMOLAND #YEONWOO #모모랜드 #연우 #モモランド #ヨンウ #MOMOLAND_400日❤️

日本個邊page係咁更新😍巧正

係手術果實 好想妍b做牙醫 近距離面對面🥰

メリー達 400日すごくおめでとう この写真は5月11日 イベント前に メリー達の為に撮った!! ❤️❤️愛してるよ 永遠に一緒にいよう!!
#MOMOLAND #JOOE #모모랜드 #주이 #モモランド #ジュイ #MOMOLAND_400日❤️

I love you jooe

ヨンウはまたボブだよん🌻
#MOMOLAND #YEONWOO #모모랜드 #연우 #モモランド #ヨンウ

我硬係凝住佢其實係要陪xx先離隊咁耐
韓國社會啲潛xx

金所炫拍劇時墮馬受傷 《綠豆傳》要喝停

又有報導 依套劇都幾邪

今日momoland好靚

Nancy個衰妹

Nancy bboom bboom fancam

Nancy baam fancam

Nancy I’m so hot fancam

Nancy JJAN!KOONG!KWANG!

Nancy wonderful love fancam

把聲冇變過 Nancy真係好得意

想bboom bboom佢

送中第一個清算你！

[#혭짱 🍒] 메리들 오늘도 정말 고생해또요 오늘도 고마워용 뿌이부이 vV 🐱♥️💖❤️

#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

牙隊有少少色情...

我指張新相

樓主好女仔來 希望她不要痴勝利狗公

佢真係好狗公識咗兩日就不停約人出嚟

Cafe JooE update

방금 메리들 주려고 찍은사진 !!!✌🏼크크 😉😌
공카 분발해야게떠 나이제 맨날맨날 올꾸야 ~>_< 기대하시랏 !ㅎ
(사실 표현을 잘못해서 이런거에 어색해여,,제가 노력할게여 ! )
오늘 주이의 편지 🍊🍊💌
내 싸룽 메리들 ~~ 비오는 오늘도 멀리까지 와줘서
너무너무 고마워여😱감동에 감동 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!💖💖💖
우리 메리덜 없으면 어쩌나 싶어요..힝
이번에 메리들 얼굴봤는데 뭔가 마음이 딱 안정 되는 느낌이랄까...
나 이제 표현잘할게요.. 항상 믿어주고 아껴주는건 정말 메리뿐 !
언제나 옆에 있어줘서 고맙고 행사에도 편지 써주면서 소소한 감동까지 주는 메리들 짱 마니 사룽해 💯😍💪🏻
비오는데 돌아가는 길은 더더더 조심히 가기!!! ㅠㅠ

숙제- 잠들 때까지 주이 생각하기( .....콜록콜록)피히히히 💕

雖然唔知講咩 但JooE好靚

JooE今日個妝有啲bad bad地

米屈-.- 雖然我系mk妹但我系個保守ge處囡

中坑叔扮小妹係咩心態

你條老女人夠扮𡃁妹啦-.-

都叫曾經年輕過

雞

唔好中分啦-.-
搞到面型肥曬

收聲啦傻雞

眼妝出晒事化到好老咁

係威院...

驚佢下次cb出歌都未分流到喎

我打到出血...

人地呢啲應援

邊到色情 明明表情好qq

唔小心望落咗少少

呢句垃圾都有3個正皮果然呢到多MK

唔好懷疑 啲fancam都係同一日來
0720跑咗兩場活動
辛苦晒各位Queens

似乎係強烈修圖

對眼係大到有啲誇張

靚到

Cls
Nancy今日世界級咁靚！

後來跟你大學同行 到宿舍陪你喝酒

到23號先再有活動

我呢個癲c9又要悶返兩日

6帽9好！！！！

安答好！！！

see過啦 我本命喎

我晚上解悶你

[#난 #혭 #주] 우리 오늘 뭐하게?!?!
(이것은 샵 끝나구 주차되있는 차안에서 찍은겁니당 *^_^*)

#모모랜드 #MOMOLAND #나윤 #혜빈 #주이

係咪想呃小妹蝦條

[#아인] 난니가 오늘 찍어준 사진이지롱🥰

#모모랜드

Nancy幫牙軒拍的

應該係nayun

句野話nancy喎

好似係

妍雨

190608 HQ

[#주이] 🍊🧡🍊🧡

#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

JOOE真係靚左

我家JooE唔賣樣

癲癲地...7月仲冷帽

好mk

今明兩天Japan live tour

190720 HQ

JooE Daum cafe update

안뇽 다들 머햄 ???

Hello, everyone. What's up?

初頭見張相咁on9
以為唔知邊條癲佬食飽飯無野做整
原來JooE自己up上date 我仲要後知後覺

大阪見

是日機場

眼大美女

今日好多相都影到JANE發夢咁
好可愛

無計啦 掛住我

躝啦 ff怪

今日好開心好多相

In Lau G, All Liked

妍雨生日倒數區
D-9

錫晒你

支持我雨！

傻豬 瞓覺記得唔好再掀被
唔好凍親唔好病 我會好擔心你的

在夜深人靜的時候想起她

D-8

係

小妹表白你！

各位好！！！！

我屌你！！！！

屌我呀！！！！

樓上兩個弱智

講到你唔關事咁==

有少少想啜她...

taeha uploaded a video of her singing karaoke to instagram!!!
this is the first time we’ve heard her voice in a long time. i’m so emotional...

咁你啜我先啦

聽到哭了

好靚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

最尾個張好搞笑

我jane世一

下==

我用我嘴巴阻擋你啜她

我jane

愛Jane Eric Nam❤

D-7

上面太長唔quote

牙職

我Jane

[#주이] 여러분 !! 다들 얼른 오션월드로 오세요 !!!!저희랑 놀아용 🌈🎢💦

#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

我Idol阿Jane

強勁的p

D-6

Summer photoshoot

點解要黑白

補0720

腿開開

D-5

0801

大家早上好！！！！

中午好！！！！

[#제인] ☔️ 오늘의 플레이리스트 ☔️
1. 효린선배님-바다보러갈래
2. Imagine Dragons-Believer
3. 에픽하이선배님-LOVELOVELOVE

#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

樓主黑底暴徒

我黑衫市民

依張回眸一看不得了...

Nayun 0731生日倒數

世界級殺死我

D-3

D-4

mk list:
李格魯
灣仔eric nam
植兒
歡迎補充

植兒改咗名叫牛池灣星矢啦

仲有牙周純真病 (<-----A)

又屈mk 痴線？

有晒共識 投晒票
好民主的

我DLLM牙 點解會有我份

表白脷仔

Lm會然勝利入嚟認

關我撚事

抵啦

JooE和哥哥昨天的出遊

無人講泰河update此post已死

我泰很美

[#아인] 더워서 어릴 때 좋아하던 음료 마시기!! 뽀로로 다아아!! 바나나차차🍌

#모모랜드

Drink i used to like when i was little🌈💛 Pororo!!!! Banana ChaCha🍌

屌晒你地
我nayun生日無人提

又可以喊啦

D-2

我首席nayun飯多謝你

進入最後直路

細咗

我Happy Birthday 娜允

韓國開始應援啦

我thanks你

輕輕一推

如從沒遇上她 我記不起曾熱戀她

大耳朵 好可愛

回帶時間

我BBG世一

Ot9 plz

這個女孩 我要定了

仆街 自爆咗

我三個bbg

嘻嘻

I miss you so much

joy好靚女

過返rv啦

都唔知你做乜9

無啦 反應唔熱烈

@妍雨治療

我女友

我婆

收皮啦dllmch!

pish

收嗲啦

炒飯

求泰圖

躝啦

@妍雨治療(白卡佬)

炒飯樓主

呢個ok

樓主蒲兵兵

喂 咪咁大聲

樓主0仔

我只能做你的ig story

重臨舊情境 我卻哭得出眼淚

笑死

準備新post
Happy Nayun day 0731
Happy Dabin day 0801

掛住粉髮JooE

攰 唔回帶了

10

9

8

7

6

5

4

3

2